
                      La historia me pareció muy interesante, verdaderamente difícil e impresionante. A veces se hace complicado entender ciertas cosas o partes, pero peor es, como dice ella en la película, ser un anónimo y seguir la masa sin criterio propio. Lo malo de la película es la puesta en escena.
        
            